麻省藝術學院教授Matthew Connors 被入境處扣留並遣返美國

@MatthewConnors_ , a photo professor at the Massachusetts College of Art, has been detained at immigration for the past 5+ hours trying to enter Hong Kong and is being put on a flight back to NYC at 1 a.m. He was here last year documenting the protests

已rt

"He was arrested last year but apparently not charged. He hasn't been given a reason for being refused at the border other than not meeting entry criteria"

香港工作報導:

好心咪咁小家啦，教授影相都怕

因為國際上香港政府只有輸無得贏

CLS

推

正 又有文宣做

繼續增加子彈

鎖國

睇錯咗麻雀學院

Same here

堆

唔比佢入境又贏到幾多

鎖國喇

入境處係黃架 佢地都係聽order 姐

入境處近排好撚忙
成日機口送機

同港鐵一撚樣

btw, 做得政府邊有黃
一個order落嚟即刻照做

煲大佢

佢地個心係黃架

比所羅門睇

國際大城市

咁撚小氣

柒柒柒又多一個敵人

輸國際贏本土
警察既士氣靠咁buff起

個個做香港01 都話自己係深黃
其實林鄭都係黃架

我都係

Twitter @solomon

push

督尿黃丶大蛇督精黃

攬炒中

佢地個心係最唔重要既野 行為先可以定義一個人

Push

Cls
Push

S

Z

偽進仔怕所有有學識嘅人
學歷>中五佢地已經嬲到瀨屎

港共好垃圾

真係好柒啊港共政府

E

嘩 學術自由

好多係黃
引戰狗

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

送子彈俾我哋玩

一於叫美國禁止所有香港狗官黑警入境

___前線好多黃

潮文黎 唔洗咁認真

港共做得好

Retweet and comment

retweet呀！

咁都要ban
幾時ban剩支那人

亮劍了

Retweeted